一人一個「香港國」被攻打嘅理由

啱啱開咗個po

如果港獨後，香港宣布成為中立國......

見到都有巴打覺得香港會俾人打
但係我諗極都諗唔明
香港除咗會俾蚛蝈打之外
仲有咩理由會俾人打
唔好同我講個個都爭住屌林奠

想問當你係國 你係自己負責 無太大抵觸國際法 打你你可以點
除非加入聯盟

唔係當唔當國
而係做咩要打得㗎
打仗都要有個明確嘅導火線㗎

搶你錢得唔得 搵借口開戰 屈你簽戰敗協議